Cowsep 係搞到係人都唔想討論政治

Hard sell 熱普城

下下煩膠屌人老母

收皮啦你 lol

屌你老母又食熱狗

試下屌下熱狗召喚佢先
收皮啦熱狗 自己繼續圍爐打飛機啦

XD

屌cowsep老母臭西